我地點解唔用下空城計

大家唸唸

我無野講

冇用
班狗呢幾次都係 自己攻上黎

其實係，宜家黑狗咁癲，我地係應該諗計套料

如果我地散緊，咁就完成我地目的
因為我地無沖突

整個局俾佢地沖，但前提我地無沖才能成立
我明白而家大家都紅了眼，何不等警渣9沖？

最重要我希望大家減少受傷。。而可以有原因地更強烈譴責警渣
俾全世界都知道警察攬權

但執行好難，因為我地係冇組織既一群。

所以要大家一齊唸唸
我地係齊上齊落
前中後排都要溝通好

國際知嘅知, 關注嘅關注, 本地更加唔洗講
現階段仲有冇實際效用? 要知道強烈譴責對呢個政權係0作用

講真唔建議 咁樣會少咗一次遊行機會 69 616都已經做過唔係咩? 班黑警根本唔理個朵有幾臭

申請不反對，然後全部人唔出現。佢佈曬防但街上一人都無，咁先得人驚。

班狗都唔撚驚國際輿論，記者打，路人打，醫療市民打

戰爭罪行都唔驚，文乜鳩宣？

知唔知咩叫空城計
你依種唔係叫空城計

佢見人就打真係無咩分別 一係你咪完全咩防具都唔上, 但我覺得佢都係照打

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

呢d屎橋係要有大台有明確領袖指揮先會玩到。
所以唔洗FF。

走緊照開槍 冇人衝冇人佔都開槍
差佬犯法濫暴已經係去到明目張膽既地步

一，黎緊唔會再有不反對通知書
二，次次都係班狗借軀散為名，再衝擊和包圍示威者，令到人無路走又再舉旗出武力
三，有邊次我地唔係和理非

聲東擊西，擊完西再去南，跳去北，最後返返去東睇下邊個流動性高d

同意

我都唔明點解次次都要衝？
衝少一次使唔使死呀？

次次行完返屋企，佢行禮如儀
次次鳩衝，又何嘗唔係行禮如儀？不過成本重好多喎

你真係以為自己孔明再世咩

的確係可以搞一d無衝突既集會遊行比勇武休息下 等班狗企下 衝得太多開始令普通人有種為衝而衝既感覺 我地要成功都要顧及埋普通人諗法 如果有一次完全和平而班狗忍唔住我地就贏晒

而個ok喎，不過少左一次行街機會